文宣新方向：全港二噁英

煲大呢樣野可以connect到自私既藍絲

你以為唔抗爭就冇事咩？你飲既水同食物都會有

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

濛

(重要) 一人一信去世衛 要求正視催淚彈所產生的公眾健康安全問題

呢個真，好多平時唔出聲的港媽都係度鬧緊

而加係慢性大屠殺, 經濟攬炒只係假象（討論）

唔好再分乜撚黃藍啦 而家係大家一齊死

開始爛面同嚟m劇痛

推到有手足整二噁英警示

黃色大三角

警告⚠️你現已進入xxxxx

之後下面解釋

推

呢個真係要廣傳

再推

見FB有依張

死圖

click開冇事

聽日airdrop佢老味

一定要寫有可能導致將來生畸胎同影響發育緊既bb
細路又點點點
老人家聽完幾藍都驚

皮膚會吸收，又會黐住衣服，威風凜凜既腥港警察唔知會唔會受影響呢

哎呀，警署24小時開冷氣，將d毒氣抽返入去，會唔會索晒㗎？